【黃色經濟圈 X 黃色區議會】直接將馬路變成行人專用區 做年宵市場

顧名思義
既然今年政府唔畀維園做乾貨
咁就索性由區議會設立行人專用區
整年宵市場 （有人提議去大學，但係好似唔畀做營利用途）
做得好的話就變長期墟市

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

push

食環點搞